肥婆搭地鐵巴士真係要比雙倍

唔係話想歧視你班肥婆，但係有時朝早返工返學逼地鐵巴士，你地一個人都霸左2個人位，有d肥婆仲要郁身郁勢，唔小心掂一掂到又係度「摺」人好似有心想抽水咁，一係就搭的士啦仆街